又話侵亮劍，等左三點幾都無消息

岩岩訓醒，咁究竟亮左d乜？
定轉左個髮型就叫亮劍？